［報告］黎明行動對學校嘅影響

我學校全校大概900人，近一半依賴東鐵跨站返學。
今日準時返倒學嘅只有大概300，另外有3份1老師返唔倒（有d病有d真係住好遠），全部課堂要重新調過。

黎明行動有成效，請繼續～
朝早直插黨鐵車頭簡直神來之筆，千萬唔好再做。

大家都可報告下

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：❗️Rep. McGovern再次tag咗McConnell，催促搬法案上Senate❗️

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

仲有300

有啲行唔返倒嘛，冇法
所以一定要持續搞黎明行動，咁先逼倒學校主動倒

行路*

支持

啫係你冇罷啦儒夫

我有，次次都有
冇罷嘅人話我知